Не авторизован, корзина от 15000 руб.

- Тестовые данные:

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован.

2. Открыта страница:

тест сервер - [Растворонасосы для штукатурных машин](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/rastvoronasosy)

прод сервер - [Растворонасосы для штукатурных машин](https://stroyrem-nn.ru/catalog/rastvoronasosy)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником от 15000 р и больше, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. Проверить сумму за товар и скидку за объем.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны и отображаются со скидкой 5% от цены в каталоге.
  
  2. В поле "Скидка за объем" указана скидка, равная 5% от цены товара в каталоге.

Автор: Ирина

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-07-24 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | PASSED |||| Ирина |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-07-24 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | PASSED |||| Ирина |
|2023-10-02 | 18:30 | Chrome 117.0.5938.132 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60| PASS | 01.10.23 | Наталья К. |
